「預言」今日政府仲唔宣布home office，九月香港每日將有千人感染

攬炒成功

咁咪冇得係office打丁？

明正言順取消選舉

留係屋企一路做野一路打